點解依家冇哂人著閃電fenom?

明明好型

呢排谷好多人放

岩岩一上就見到有條2300
好似同以前個價差唔多?

咩谷，有條想放

Beeweb

大家點睇Levi’s x fragment
我中學覺得太貴無買到
心思思買番條
請問邊到有得買？

買普通fragment啦

有部份款當年上萬